琴日去左台北寵物展

掃左好多零食 好鬼平

主子要等我返香港啊

一包包係雞肉乾

係啊 仲有雞腎 魚肉乾

點解唔買牛肉粒
我啲貓第一次食到六親不認

汪喵星球 正野

我隻貓淨係食雞 唔食其他
我都想佢食肉

做唔出啲咁㭍既野呀
佢俾我就有 啲sell係咁質我食啲糧

香港買幾錢？上次香港寵物展見好似唔平

識買緊係買夠3000台幣 免運香港啦

我長時間係台灣先係台灣買
有冇試過佢其他罐？

蠢左添 我應該瘋狂R

做唔出

差唔多全部買過晒 除左急凍生肉
罐隻仆街唔食 太過肉醬feel

你隻超夢夢好好啊 唔揀飲擇食
我隻仔淨係食雞

點會 佢出名食野厭占 冇罐好買